關菊英對波大撚到

比你呃撚左入嚟

多姐

睇唔出隻奶咁大

磨牙

關菊英身材好正

點解我睇到個標題會入黎

知佢係有料既 但估吾到都幾好睇

有冇科學分析即係咩CUP

戇鳩

入黎諗住睇關菊英

上天係公平既

咁似打假波既

但佢真係...醜醜地

其實真係樣衰...
好似人妖

幾正

屌你都冇關菊英，負評

我真心入黎想睇關菊英 係咪有病？

入嚟呢個post嘅人係咩心態

真心想睇關菊英

明明就係蕭敬騰

X2

呢條友乜水